## Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування 

Це спецсимвол у регулярних виразах, для пошуку символів.

## Які засоби оголошення функцій ви знаєте?

Function declaration
Flunction expression
Named flunction expression

## Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій?

Hoisting поведінка js, яка переміщує оголошення змінних вгору.
У випадку з функціями на пчаток поточної області.
